入嚟投票 你會唔會為香港戰鬥到最後一刻

好多人話有BNO嘅人會走，後生仔變Condom

但我信大家對香港嘅感情，對手足嘅感情，對呢一年大家一齊經歷過嘅嘢唔會因為BNO而拋諸腦後

我信香港人

我會留低戰鬥到底
走得快好世界

推

Lets fight together

投票。。。

（戰至最後一人）

如果發展到用難民身份走都得呢？
你會唔會為手足，為香港留低

一齊留

除非得我一個遊行
得我一個屌狗
得我一個派文宣

我係呢度大，我係香港人

巳經係最後一刻
仲唔走等幾時

香港對我嚟講唔係淨係搵錢行街shopping

我同香港一齊呼吸，一齊共患難
望住維港夜景講聲，香港人，香港真係好靚

你想點戰鬥
你鍾意又好
唔鐘意又好
係中共落場果刻已經無得打
係講緊就算七百萬人齊心都冇得打
只有美國先可以對抗中共

無BNO, fight to my last breath

最後一刻，如果解放軍攻城，我都會堅守到底，為家人為朋友為愛人犧牲

唔係煽情，我發自內心

如果連香港人都放棄，憑乜嘢要美國幫你守座空城

有bno 冇續
一齊抗爭到底

same

你可以睇下東歐同中南美洲歷史
美國佬幫唔幫你從來同本地人意願無關
50年代 60年代東歐想變天一樣當睇唔倒
中南美洲果堆本地人幾撐一樣拉落黎

我個人好簡單，光復香港之後去九龍城食碗沙嗲牛肉麵做早餐，就係咁簡單

我唔係要住半山，日日唔洗做，我只係想做個平凡香港人

但當香港無曬真香港人，變左中國香港市，到時就算再解放香港，又有咩用？

再加上如果你信美國搞得掂，咁更加唔洗走

我真係好撚鐘意香港唔會走

【推上國際】數名警員在時代廣場制服一名女子時，拉扯其上衣，並以膝壓住該女子臀部。

[請停止過分推bno post]今日香港人反抗好漂亮，入黎讚下自己

加山傳播俾狗半點名搞 大家同我入去like爆佢

警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

現場街坊: 時代廣場係地獄

真突發，有樣嘢極需要你幫幫手

我係問你點戰鬥
或者換一句講就係
你覺得香港人係香港本地做d咩可以令共產黨係香港本地問題讓步
你答到我未

小弟文又唔得武又唔得，不過我唔會走，我要親眼見證一切

你有個前設就係
大家唔走
香港唔會冇晒真香港人
唔會變中國香港市
但問題而家維尼顯示佢嘅決心就係佢寧願將香港變新疆佢都唔會讓步
我驚大家唔走真係連香港文化都冇埋
(詳情可以參考蘇聯治下既各個高加索加盟國)